[多圖] 主人最愛嘅公仔爛左 求幫手

是咁的
幾個月前帶主人返屋企嗰陣 愛協送埋呢隻公仔比我 話主人不嬲好中意同佢玩

最近佢咬到隻公仔爛哂 補左幾次都係咁樣
之前買過其他玩具 都冇乜點寵幸佢地
有冇人係寵物店/玩具舖見過呢隻野?

主人圖:

去愛協買?

剪指甲啦

搵公仔醫生整
不過會貴

係愛協揾唔到

Ok

啱啱search左
好似真係幾勁
巴打有試過拎公仔去整?

玳瑁貓

其實佢係鍾意陣味?

有冇諗過係果陣味唔關個款事

我覺得你買過隻未必有用
佢應該只係會要呢一隻

可能係鐘意陣味 / 有安全感
所以巴打你都係整返佢好d

買同款無用 佢係認陣味

絲打隻手 btw 拎出去比人整有陌生人既味可能唔鐘意,自己補啦

第一次見佢覺得隻色一撻撻
想改名叫達達 不過佢係女仔黎

你張床好正我想試下訓

可能真係咁

我估大細都有關係
因為佢成日擔住隻野周圍走

唔好放棄隻公仔啦
貓仔一定好鍾意佢
爛都唔好拋呀

一睇隻手就知係肥西

有好大陣口水味
可能我要試下將隻味摔落去第二隻公仔度

買隻差唔多顏色大細既得唔得

驚有一日啲布會爛到補唔返 希望唔會咁快

其實係主人張床

買ikea老鼠

點都會留係度 反而係驚佢呑左啲綿花落肚

男人手有咩好睇
唔通我有肥仔波又要話你知咩

可遇不可求呀
真係行親寵物店都留意住有冇呢個款
但係都冇見過

試下搵啲布料慢慢蓋過爛左嘅部分？
逐啲逐啲蓋貓仔可能唔覺
正如上面有人話可能係氣味問題
如果搵公仔醫生可能無左原本嘅氣味呀

想問下鏟屎官 主人幾多歲？
你主人既毛色好似我以前照顧既一隻暫托待領養既貓b
好懷念

去公仔鋪揾會唔會好d 定係專門for寵物
利申唔識 我主人唔玩公仔

佢啲彊屍牙真係好犀利
再爛落去嘅話 我諗要試下呢個方法

肥西對波得肥仔波咁細？

獸醫話佢大概2016年8月中出世
而家半歲左右
巴打有冇貓b嘅相

咁通常玩啲咩?
我想幫主人培養下其他興趣 不過佢淨係踢波同擔住呢隻野行黎行去

冇阿……
因為果陣我只係小學雞黎……冇電話
果陣我湊果隻b又係女仔
我叫佢熊貓
好痴我架隻衰豬
所以有人領養佢果陣都好不捨……
絲打隻主人好細個 亦都好靚女
btw或者絲打試下縫件衫仔俾隻公仔著住頂住先啦 如果唔係愈咬愈爛

爛左既位縫返得唔得 頂住先

加油
十幾年後貓仔百年歸老之後
你睇返呢隻公仔一定會諗起佢

最主要係陣味
你買同款同樣都冇用

比條橡筋佢都玩一日
同埋打交，R紙皮箱

其實我一開頭睇相覺得呢隻色好樣衰
佢係愛協個網張相係咁

不過見過一次之後就想帶佢返屋企
而家越望越靚
巴打領養返隻小熊貓啦
應該有好多玳瑁貓揾緊屋企架

已經唔太頂得住 補完一個窿好快又有第二個
我諗都係跟上面啲巴打嘅提議
一係加布遮住先 一係索性整件衫比件公仔
但係都幾大工程

講真我自己隻公仔陪咗我十幾年
你買過隻一模一樣嘅都唔係嗰隻啦
利申有幾隻同款公仔，係攬住嗰隻先瞓到

完全唔敢諗
希望佢會快高長大然後長命百歲

我有諗過如果買到同款同樣
就試下將陣味捽落去新嗰隻度
唔知work唔work

如果揾到隻一模一樣嘅 有得比佢揀下黎咬都好
可能原本嗰隻唔會爛得咁快

下次去ikea順便望下啲公仔先
不過呢隻老鼠好似太大

點解咁似我隻貓

擔住佢走黎走去咁cute
我個隻咬爛完會呑左d布 痴線 又勁健康
我全部衫都比佢咬到穿哂洞 有次唔知仲著左出街
係d屎到搵返我塊布
連醫生都無辦法

建議樓主整返好，唔好買過隻新
我都有張被攬咗廿幾年 出世攬到而家
雖然爛撚哂 但就算買過張新都代替唔到的